美股認真討論區 MCXXIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

原來真係單日回調,白蛇又衝出黎燈市
今晚一定係大奇跡日

所以講左咁耐都係冇一個gme股神貼倉
純文字討論

@抽射巴:
轉左孖展戶口都要入夠25k usd先有得unlock
我記得我都比佢鎖過

留名關注GME淡友情況
開市張put應該drop to zero

全部死撚哂啦

7月put 佢20蚊凍過水

嘩 變左引戰post

今日低位=明日高位

Gme 升到咁 d wsb 概念股會唔會又被帶動

白蛇尋晚話企好友即刻跌
今日做淡友一定千升

千升

繼續bin

所有問依家入唔入GME既一律推薦有全LOST心態先入貨

大市啲錢湧哂入GME，炒完呢一波啲錢先會返正股
都係睇多陣等GME爆炸先掃貨

D人走哂啦，資金去返大股。

買得少少就唔好學人 gel 頭啦，貼倉賺幾十萬鎂咪話你叻仔囉 （如果你有買）
口水call邊個唔識講

4千幾蚊港紙 拎去食餐好既算啦

GME 起碼上５０００

世界大戰抹黑宇宙了

掛緊傢俬同cciv最低位入,唔入都無所謂

聽講有花生食 過黎湊下熱鬧先

個個都玩得少 貼出嚟托咩
你問吓啲痴線佬先啦

fcel 綠左超強

繼續搜集，唔止咁少廢老老屎忽

又黎貼倉？

何苦呢 同錢對抗
MM本書講過 呢d極端不理性情況經常出現
逆勢而行 好彩平手走 正常都係做燃料升上去

se終於識升

正股跌 uvxy 又跌比條路嚟行下好冇

無GME就要俾人串？

返去TSM未

但總係有人心動想入貨

BB上呀

BB今晚又炒

跌市都個post都咁快

即係起碼跌多兩星期？？

gme +500%

利申：持有一股

可能佢哋同我一樣唔想大家fomo者

點解當日講GME就要比人串？

暴巴有咩部署

M記加大

你都識講7月啦

係growth

我十倍 十股

原來真係買得幾百鎂扮大牌 ？

家私頭先4.0

出bond 唔係share offerings
利好千升 今晚30%喇喂

寧願跟大勢搭順風車好過做唱反調既股神

AAL出完ER升

咪係囉，鐘意買就買，最緊要輸左唔好跳樓

樂視

冇撈底苦主區

算啦講咩都有人串㗎啦
錢袋咗落自己袋咪得

有咩好抄 講到得呢到d 人識買咁

貼倉未？好悶呀

暴巴 好巴要出嚟穩定軍心

佢哋既行為咪好似契媽派笑巴老一樣
不過更加串

ＴＳＭ ＭＯＮＳＴＥＲ

買左gme嘅祝你身體健康心想事成萬事如意龍馬精神財源廣進生意興隆心想事成

哈哈 你地d圍爐撚真係好好笑
當日屌鳩人玩GME 妖股 白卡仔 少年賭神 乜撚都唔識
宜家真係work就要人賭倉

死返出去啦咁 屌你老母

只要有一股我都可以笑鳩你地廢老

不推文，thx

SOXX 唔比我加

講左兩次心想事成

人地好叻架 佢地識冇人識架

唉 一早放哂 賺得少少

你個對沖基金朋友唔識野
跌市肯定同GME 冇關

計落tsla仲妖過gme

5股GME 13x揸到星期五就走了

睇下咩態度

read website

俾個場佢哋玩算啦屌

加埋波台狗同cctoy上去

無關係架喎,90日內唔好再Day Trade之後 send msg比佢解就得

再加埋呢波WSB勢唔知搞幾耐
全世界都想要GME, AMC, BB, NOK
正股無人想買

等轉勢先掃正股

時代變得太快
Tesla都變廢老股

on9 仔 柒頭 輸好多呀 ?

block 9 晒

當年tsla未拆賭年尾1000call
仲有無人記得

明明睇淡撚同信念撚 兩邊都有人主動挑機
而家大台post就個個扮無嘢

幾錢先 １３５？

占卜師預測上$40

宜家就笠水扮冇野

td 壞左
我張put已經開左市 個價仲要彈下彈下

台積電向下買
等派息
利疊利
完

成個post都係gme

頂多係佢隻fund house係咁
仲有其他strategy hedge delta
佢開指數淡倉咪得 唔一定要放手頭上d股票
除非係俾人squeeze左個d 要籌旗平倉

食完飯個倉綠左係咩玩法

等1030開市先
次次都係會錯過左但嚴守

打漏左百病纏身

睇左
但有啲都係睇唔明

有買無買嘅都一樣 ~~

今朝以為要守喪

你仲有錢買咩

唔敢出聲

好亂呀
究竟係咩玩法

講左雙底

正
又有互屌睇
唔好停

風向開始轉了

打算參戰

點解會連埋NAKD標埋上去

大台撚講下啦

跟！

g持

現價唔夠1厘啵

BB今晚30好唔好

食完飯一天光晒
係咪死貓彈

唉FT盤前咁遲
無得玩了

美股Post都搞成咁

石囝變左SH派

好行唔送

GME market share 得0.00幾個%
Future Implication 大就真

美股真係痴撚線
散戶狂斬大空頭

in HSBC in trust

ib死咗？

風向大師

Koss gogogo

我有少少 Amazon稿費,但係佢唔support香港d銀行。

30會唔會減下倉

最on9係話人發財唔立品
屌你老母大台圍爐老屎忽幾時又立過品？
成日串人少年股神串人賭錢，立品去左邊？

呢到屌散戶搞亂全球股市架

牙尖嘴利

可以沽
可以提款
無cash唔可以買股
cash=/=buying power
應該係

SOXL幾時拆股 窮撚無錢買call

升番好多

買左amd tsm 想死
再望下gme bb pltr 未抄之前己經有貨 第一日抄起就走哂

好彩早兩日領養多咗少少bb

TWS 唔得

下一隻tsla
點解要減

好撚毒

駛吾刀

台電根本係月供股 幾年後賺息又賺價

比人屌到變肉便器

今鋪撐白卡佬
賺到錢唔gel頭唔通拜山先gel咩

琴晚27走左
如果佢一開盤跌到21-22即入

No la

咁又係白sir難得開心一次 唔bully佢了

白卡仔難得贏1次

咁多隻得pltr有貨
但呢隻野26蚊時買落
好佢未來打算sh

GME編年史有排寫

你一年前買都翻左倍啦

今晚GME應該破硬500
Short side應該會技降

廚餘巴

GME之亂

今朝盤後18蚊做咩唔加

盤前到20啦 升返喇喎

今朝跟契媽撈 NVDA
順手買埋 AMD TSM
應該未股災掛

無gme
有bb pltr tsla都係垃圾一個

有料 個市又v彈
白蛇又然

果果大爆彈無人講？？？？？

某程度上都可以話係搞亂既
賤民起義造反 狂斬統治階級機構大戶大空頭

我就真係唔明
點解出面幾廿個gme po仲係都要入嚟講

買唔買gme對我冇乜影響

Tg 占卜師tip上 $40

夾到上600之後又有人開新short 倉, the cycle continues

其實點知仲有冇short side未平倉？

tsm今晚又跌

用GME 正股 Hedge GME PUT

炒個股仔使唔使咁毒
利申冇貨

bb，nok一定磨到時先入唔遲

仲有後續, 而加先到開頭/中段

開市震一震再直爆$570。

你點估到

轉燈先啦
然後今晚蝕到入肉

天下愈亂愈多人炒wsb概念

一開盤棍落左一鋪之後先慢慢上

我建議你斬左amd佢
同埋無限期罷買amd任何產品
全世界無電腦用都咪撚用amd產品

GME股神貼倉未？

依家係睇聽日上唔上到1000比papa射火箭姐

唉屌 個火又旺返
又姨夜姨夜

一路好奇點解仲未Margin call 間野唔係都係得幾十B咩..

琴晚都28 set左25放左少少

點樣投降 老破?

最怕gme散水個時bb一齊散

今朝盤後 120 入，而家賺少少

班廢老死撚哂去邊？

講左140又無人信

曹SIR教落，買股票最緊要係C
而家個個C係WSB度，咪買WSB
等轉勢再返正股

特登入黎笑9我地

我依家明點解黃國英要出合格線個篇文

好耐未見過se咁龍

留明今晚又死ser trade唔到

支持澳洲巴做燃料

綠燈？

IB app冇事

如果我而家先做新手賭penny應該贏多層樓
之後再輸到破產

邊篇?

gem的錢 唔係我賺

TSM百屌成材

講個笑姐 祝大家年年搵多啲

平倉 送錢俾long side

koss

屌人老母係最無謂

從來唔阻人發達
你唔gur可以買佢對家

利申： 一堆人put我大tan, 我都無屌過人

美股GME討論區 MCXXIX

破產前應該被ching chong平沽先

就係到時散完埸先會磨

黃國英俾連登仔笑完之後好嬲好嬲

你個 A/C 唔夠 25000 ?
我睇佢寫資產應該係股票+現金夾埋

睇咗幾頁都係GME
以為入咗GME POST

SE咁快彈返

叫人買tsm都屌係廢股

其實北水今日cash out 係唔係想炒埋gme一份

20天線以上只有300
依家唔加真係唔知幾時加

TSLA果期咪又係個個TSLA 雖然無GME咁威

有無人入唔到IB..??APP 同TWS 都唔得

short squeeze我諗應該上1000

其實都係反映一個社會現象
踏足得越少 反而越夠膽搏

friendly reminder:
GME 以252 Trading day 計
琴日已經去到15 Standard deviation
= 脱歐 GBPUSD 級

未訓醒
前日18.5入本身諗住長揸，琴晚臨訓前鳩set 27蚊放
諗住無咁爆上到27掛
點知一起身放左

係啦係gme出個call有幾高，班友掃幾高

係gme面前講其他都係多撚魚

睇岩100隻都唔夠佢1隻既return大

媽的ＡＡＬ ＭＯＮＳＴＥＲ

依家仲敢開既MM都係勇士

反而想知gme獲利既人既心態
之後繼續刀仔鋸大樹定鳩買eft算

建議大家一律唔覆GME 既問題

其實我都唔明 買GME果堆好多都無買bitcoin 唔通人地又殺入來踩場咩

贏左 自己去包條女玩下 捐下俾612味算

Sorry bb係邊隻

App好正常wor

兩日賺左50%有咩唔開心

幾天升十倍依然不滿意，肯定是未見過世面的年輕人，天真地以為股市是提款機，幾分鐘都可以贏幾成，一兩星期就準備超越李嘉誠，追貼馬斯克（Elon Musk），然後再坐上地球首富的位置。股市實質是鱷魚潭，每年贏一成都已經算是無天理。熊市固然怨聲載道，牛市就孕育刁民，如此文化，大家真的只配擁有GME KOSS NAKD之類的推介，純粹靠娛樂性作為價值。

有wiki條目未

Bb 就係 bb

如果有班人做到點名就升
我唔介意

等緊佢開10000put

Best Buy

初生之犢不畏虎

我就唔係咁諗嘅
一切都係講心態同投資分配嘅啫

TSM +1.1%
AMD +0.5%
NVDA +0.3%
呢一刻我都唔知自己
以小搏大定以大搏小

好多都係贏一百 輸二千

2面都玩都得je

玩返一排女人 再講啦

頭先見gme眼都怨埋熄左無睇

離個題 GEVO同WWR依家算唔算特價

可能係

otis好耐之前都有見巴打有提
其實係唔錯

盤前咁呃貨法

無計 成王敗寇
之前笑過人果D真係要硬食
所以幾時都要humble

識收手就係大贏家

都係個句
100個贏，有50個allin 另一隻penny stock輸, 有50個看破紅塵
你都要捱50支棍

時也命也

睇一睇Pins又變番6X

加乜好

依家比人話你廢 仲要追著咬

GME資金大量流出
重回優質資產

11x 出淨得返90股

加左d tesla中了棍， 想買返se

利申 無guts入gme財自

因為輸過大錢唔敢搏

我係廢老
淨係識廢老野

開心呀
仲要真係咁岩估到琴晚個頂

唔敢入GME嘅老屎忽，一律建議入廢老賭場TSLA

你贏左幾多 比我酸下

美股區 我只信石蛇

而家不斷gel就梗係威㗎啦
成件事完晒就唔係個個都咁口響

傻P仲要做左傻散

加蘋果未

冷氣都係

黃國英好慘
大師討論區班友果陣成日都有笑佢

石仔係咪俾社會既無情打醒左

教訓: 幾妖都要玩少少

好多都開哂車

WSB gang
chase next target

即係其實仲可以繼續買賣
只係唔好再同一日trade同一隻貨就得？

大家大方d睇GME單野咪算
日日都有人賺大錢 有人蝕到破產
咁得閒去諗佢地 不如諗下一陣落咩ticker

上網搵wsb概念股 就有曬

其實se有冇得入s&p500架

冇啦 一早走左

係咁架喇，但問題係佢地又無個本去搏到夠上岸各有優勢，我中坑一條唔敢搏，都想d後生好，佢地搏既咪搏囉，唔明有咩好嘈

你唔好繼續跟wsb炒啦
賺左讀到mphil既錢就收手啦
掂中隻好似當年百麗咁就pk

佢哋唔入嚟嘈鬼得閒理咩

你有入過去睇?
btw我算係半個沈門徒弟

阿木可唔可以威翻晚

仲未有盈利喎

佢自己最黑隻年撞正師傅最旺個年, 比人整個黃門

贏錢咪贏錢 唔洗爆閘jer住晒

個市都龍咗咁耐，依家跌一跌都幾好丫
就嚟又出糧，少少哋加注啲廢老etf先

灰尻完啦 大家一齊大叫寶寶！上呀寶寶

ＴＳＭ轉燈

p sir大戶買港股ipo
月月做高息必贏

何必要黎美服俾大戶割

石神 求下你睇好呢隻股 求其入一股救市

你係咪認錯人

貪心輸錢贏 輸血不輸錢 人人去輸血 殺人不颳風 下雨去離島

離家喝牛奶 見人領遺產 出獄嫌錢腥 快樂沒人格 出家沒工錢 攻無不克 戰無不勝

其實都幾中下

熊? 邊撚到熊呀 睇過

大師 唔好啦
我都有follow英sir
佢講啲嘢都係警醒我呢啲新手傻散

我睇得好開 祝佢地贏多啲

koss 已經破100...

OTIS RTX CARR三寶

有冇巴打有玩AAL
AAL財報

同意，做人謙虛啲
賺錢最緊要喺勢，以為自己好醒遲早出事

正解，我好鼓勵d年輕人有錢就要飲花酒

上呀寶寶

## 名詞定義
MM - Market Maker 造市者/主力
Short Squeeze - 嘎空
Strike Price - 履約價
in the money - 價內，履約價 < 購買價
out of the money - 價外，履約價 > 購買價

Short Interest - 借券數量
Average Daily Trading Volume - 平均股票流通量，過去 20 or 30 天的每天股票交易量
Short Interest Ratio - 放空率 = Short Interest / Average Daily Trading Volume
Day to Recover - 跟 Short Interest Ratio 一樣，可以想像放空率 = 200% = 要兩天才將所有借券的股票才能回補完
Naked Short Selling - 無券放空

Delta - buy call option，市價越接近價內，越高，數值從 0-1
Gamma - Delta 的變化率

## 前提
- MM 會賣 sell put option
- 市價越接近履約價 -> Delta 越高 -> Gamma 越高
- MM 根 Gamma 越高需持有越多真的股票避險
- 為了避險，MM 可能會是買更多股票 or 賣股票壓低價格

## Gamma Squeeze
- 賣越多 call option -> gamma 越高 -> 買更多股票 -> 股價上漲 ->gamma 越高 -> ...重複循環

盤後走晒wsb 升返一半

我好奇問下，見冇人提過佢有機會有
唔記得未賺錢

又話大回調既？

Izea
Gel得頭

有見地 埋伏定d LVS MGM先

波巴

回左啦

今朝又fake news 又ban wsb
點吞得落啖氣

TSLATSLATSLA

TS...LA...
TSLA
GME GME
GME
GMEGMEGME
GMEGMEGME
GMEGME
GME

滿意未？

清泉

寶寶我來了

今日最後逃山門

PLUG升番

班MM根本就係燃料

同意 屌

AAL 又升既

我夠啊
你講無現金交割限制?
應該係股票+現金>USD 25000

Geov應該係，$9鐵底

se好似波豬公司入唔到？

Feel到開市又插 盤前升多數無好野

平時做開CD-ROM gme出面咁多post唔洗特登走入黎 出去推返gme post好過啦

係都sq先 se仲燒緊錢
利申：持有Se sq

真

死貓彈姐..嚇我唔到既

有心

俾人串過要入嚟攞返個彩呀嘛

Sq
230走撚左sq係我今年做到最好既決定

SQ仲要至少等多三季先

之前有個好字既讀大學唔知叫咩
sor

我都入咗啲WSB ETF埋伏住先
個勢強，跟TREND就得

65 fair price

建議大家唔好再討論廢老股
成王敗寇
無論有無貨都討論GME
話晒世界大事
順下大勢意

唔好呀

你勇過波蛇

其實賭場日日都大把人贏錢 我地唔知姐
唔通日日都FOMO咩
成個美市日日大把十倍廿倍call 有咩好酸
大家理性少少

不過我真係好撚提子 有同事佢開戶無耐 $80果日 鳩禁左張 120 long call 依家贏左 4萬usd 屌 日日睇佢貼倉問我贏幾多

SQ "M" pattern
差 !!!

咁我呢d廢老點算

大佬，你地個倉個個百萬鎂

我d position用萬鎂計

航空股

有份見證瘋狂時刻都係參與

人人玩法唔同，無所謂喇，我都唔明我frd點輸到幾十萬，但原來佢唔妖唔買，永遠幻想自己眼光獨到，咁無計架

由豬5%回到豬1%

豬豬教主

開盤仲唔跌？升咁多

盤前又升番

得番呢兩隻係倉

Avg 226

70 call左尋日

祝佢地贏多d 我新手唔敢入場玩 今晚準備又全紅

你咪當佢中六合彩囉
好少事

職業妖股SH玩家

今朝-22%無入既話 時機已過

石仔個倉有咩

我唔準你咁笑山巴

總係好紅，唔敢加貨落ARK同3T
埋伏住去WSB ETF算

早兩日gme 200落番60，d人都好搶口
都係果句 你嘈還嘈咪紅色大色 冤魂不散咁loop完又loop

分分鐘連隻雞都同你講GME

琴晚加咗少少廢老垃圾TSM
我正一死傻仔
識玩緊係清倉痾煙GME

算啦
一定有人贏多有多贏少架啦

正常返了終於

聽日會番來的

迪士尼要人

用支牛死返開啦屌

講得啱

AAL

gmegmegme!
gmegmegme!

gmegmegmegmegmegmegmegmegme

AMD轉燈

迪迪尼咁快碌返上黎既
掛左150添

盤升入果d 升到

盤前幫人止蝕左

買gme賺咁多 以後從良好過啦

GME
GME好野
一齊學術討論

GME 財自/老破之夜

支持GME

由鳩人gel囉 有乜好比 又唔見你拎自己同誠哥比？ 又唔見你拎自己同年薪過百萬嘅比？
最緊要係自己炒得自在咪算

American Airlines stock soars after narrower-than-expected loss, sales and load factor beats

投資是孤獨的路
一係同自己比
一係同GME比
關於投資 我一律建議GME

On9到傻
波音尋日財報蝕到傻
今日居然燒埋波音
我隻put呀

等埋1點棍再決定入唔入貨

GME帶升
心懷感激

AAL + 45%, improved earning + short squeeze sensation factor in

今晚到aal?

papa寫火箭冇難度

仲以為佢地會玩耐d
咁快就收兵

Aal...

升返晒喇冇事喇
大家可以返屋企喇

AAL做乜尻

一貧如洗長命百歲

AAL咩事？

仲紅緊喎ARK同3T

GME帶升
信我

好叻呀 比個星你
拿~ ⭐
攞完出返去啦

舊經濟股

原來尋日係爆買日

盤前唔敢加又要等個孫加

蝕88億然後炒起佢,咩料

多謝GME

FT未有得買

一齊shout gme gme gme

今晚是但轟落一隻game可能都升天

叫佢入GME,佢會多謝你

大家點睇AMC

我用其他股既少少profit 0.4XX入左 依家都O緊嘴

p8還健在嗎

GME

Arkk 企穩左啦

ER越衰就越升
呢個係乜鳩市

係咪一有wsb degen yolo買就有AI跟入

GME會帶升

報報倉

呢隻連WSB ETF都唔係，到底升乜鳩

炒破產概念股
當年KODK都好似係咁

西蛇直播見打機逃避中

D人琴日話股市係買將來 買疫情之後回緩 佢會升 我心諗都痴線

終於唔駛屌AAL 全倉最廢

升得50%咁少？ 其他股閒閒地升200%

睇咁撚多書
乜撚價投,pe,乜柒乜柒咁
最後輸撚哂比乜柒都唔睇鳩買既老散

真係當臭雞屌完就走

AAL 依家成個賭場 D 賭桌周圍轉

ual luv既堅持
又收皮了

AAPL TSLA就地核咁

冇錢溝啦

ＡＡＬ 勁撚到

short squeeze

TAT

d 痴線佬走曬啦

AAL如何

仲有咩股係破產廢老股

而家有隻nakd

而且真係wsb操控大市,一齊炒其中1隻引傻散跟風,然後賺完再去第2隻,

痴媽根

個倉入面隻pltr淨利潤終於過左veri頭

aal又short squeeze?????

AAL坐成年終於返家鄉

郵輪航空係咪short squeeze緊

WLL

希望之前張20call返到家鄉

要短炒既真係唯有跟隨市場行動

全線郵輪飛機 ＭＯＮＳＴＥＲ

aapl賺1000億 = 跌
AAP蝕88億=升

你呢個講法唔公平
無疑香港人十個有九個唔知咩事就入場
但係外國好多人dd setup左好耐

又short squeeze

Veri幾時發下威 本身靠佢食糊

ccl aal ba 3寶

隻CCL係咪都跟AAL一齊彈

原來又係wsb炒起aal

睇書正戇鳩
而家個市都唔跟100年前嗰套行

來吧特大災難

同Trend作對，破幾多次產都唔掂

我果個唔夠25000usd所以出左個email通知我

srne算唔算

賺錢就跌

團體智慧， 合埋眼跟西sir入跑贏你計邊個勁？

Cash係邊個位睇？
我搵極都淨係見到buying power

其實有啲股災味
個個唔理3 7 21去炒啲破產股

飛巴呢

大家仲有OXY呢個機會

望住aal 再望下aapl 真係笑咗 對股票又多咗一種新睇法

尋日起左飛

amd咁靚仔就鳩跌

oxy又關事？

AAL $30 了

勁撚過疫苗

aal咩事

又跳水

AAL no position。

應該係叫Cash Balance

愈來愈多戰線

SNDL都有得炒美股已死

UAL都升

等比人選中

好撚老實,呢d廢老蝕本貨股大戶持股實係最多,即係賣哂佢真係fat fat

蝕錢升80%咩玩法

尋晚17.2走撚晒大半年前蟹貨

我的賬戶-> 結餘

唔該師兄

飛機 CRUISE RETAIL 一齊彈起曬

wsb原來係幫清倉底垃圾
唔反了

有無人可以解釋下AAL咩事？

今晚賭場AAL

寫左d咩

Short squeeze
Term of 2021

隻PLTR咩事

岩岩原價走 半年前既蟹貨

d fund man fat fat啦
一堆係曬唔到

大戶個個恐慌性平倉

咁真係好心傷

Wsb炒埋MA得唔得 一陣er

好似走火入魔咁不安

你贏

2020隻隻vcp
2021就乜都short squeeze

咁撚大隻算啦
落撚地獄

點估到佢會大爆升

慘過贏唔到錢。

其實wsb真係唔需要反
係跟機又衝入黎gel頭的暴發戶煩
十足十啲支那狗衝入黎要不是我們GME乜乜柒柒

係咪就開城

隻orn十年無郁過
希望有份

我同你一樣 .....少左隻千 屌
蝕錢都升做咩9?

唔通今晚又要靠Cheesecake Factory

得2%仲要之前跌多左

算唔算證明左，所有投資心法，其實都只不過係之前大戶所做出黎嘅假象

ＡＰＰＬＥ 既反面教材 睇大戶點睇

Short squeeze 就是一切啦

WSB概念股

點解無啦啦CCL都有得升？可唔可以升多少少比我走山頂貨

三季
捱唔住了

返黎啦
差luv

小西舊膠日日升

YOLO轉左場去AAL?

只係現有資訊科技產生出黎一個新玩法
破壞性創新

即係sh 先係唯一正道

仲易派貨
唔洗跟new跟公司預測

d飛機起晒飛

究竟會點樣完咗依件事

仆街d無可能升既股都清到
感動到想喊

列哂啲WSB ETF出嚟
全部埋伏啦

Retail啲人愈賺愈多
愈開愈多戰線

財演講法我都識UP
睇好疫苗之後既市場
on9

美國航空集團盤前暴漲超80%，此前在Reddit論壇被提及。

班友係咪睇錯code

遍地開花

蟹撚左十世走到貨
轉頭買返都得

我d既妖股等緊放

wsb可否睇中sq

6月蟹貨都有得走笑左

投行都收皮

痴線 我隻垃圾NAK都可以升39% 唔反了

仲有d閒錢
做乜好

賺都係講鬥快走
走遲真係無咩野可以做

AAL CCL OXY
曾經係連登3寶
但我只有OXY

大家去Reddit 開post
推自己啲倉底貨岀嚟

就快點到名

wsb 大戶一定都有睇

賺大錢同你講持續唔到跌痴撚線

CCL

2021比2020更瘋狂

痴媽根
asnaq 上返0.16

會唔會又好似gme咁

Koss Corporation
NASDAQ: KOSS
58.00 USD +48.00 (480.00%)
Closed: 28 Jan, 8:10 am GMT-5 · Disclaimer
Pre-market 168.00 +110.00 (189.66%)

我睇緊D咩野

係唔係大跌之既一亂黎

今年真係見證歷史 好有幸

Aal 琴晚期權異動
d 末日call option 21都有人買
機構用wsb幫自己？

莊股抽升,得個百幾萬流通股升得快過GME

差sabr 屌老母快d上

埋伏

KOSS

追住short sellers 咬

乜股黎

依隻分分鐘咁玩仲快過GME去到一千蚊

連INO都抽升緊...痴線

你估真係任你出post？

有疫苗返左家鄉之後放曬

diu buy which one

大市又跌過

買GME

我5.5係倉底等緊倍升

啲錢去哂炒細股

GME將炒股時間線縮短到

以後hedge fund點算

依家過夜都叫SH

cpe快d上返28蚊可唔可以
搵人出下po

講一隻 炸一隻

Disney跌到163

有冇巴打入定等佢開翻門

楠哥果陣已跟

宜家D蚊型股令我諗起漫步華爾街之前果堆未日狂歡...........
係咪應該要連STOR依堆細股都開始要清倉..........

無人叫佢short咁多

KOSS仲癲過GME

nakd

koss

要靜雞雞沽

掛左150了冇了冇了

股神MM有冇指示？

究竟睇咗啲咩

同時DXY扯扯地

邊個叫佢班柒頭唔理三七廿一走去short啫

分分鐘今個Q賺得多過上年半年

你今次洗唔洗出去開定POST

Robinhood唔比買wsb堆股？

Shorting dia

真賭場

人地個youtuber都識check short %, 佢地唔check

條廢老慢慢VCP

我唔開post的

沖定涼準備

D就快破產既股仔,唔知邊度彈出黎睇西蛇直播喵巴隨手點中呢隻

美航係真的就快破產
咁都琉

錯過一次gme由13上500
唔可以錯過第2次nakd由0.5上50
今次唔放了橫掂一開波預左輸

跟現金結餘買賣？

琴日既AMC

最後的瘋狂

求奇點一隻已經升左480% 可唔可以點多兩隻救助世人

緊係有check不過貪心

正股可以當option玩

平時一日升10%都夠打成日J
依家真係要死埋一邊

Koss 點撚睇

都係果句牛市出估神
我早左一年入場

好多賭場，各位去邊一個

咁有熔斷果期既氣氛
又係日日炒妖股細價股

Nndm

個股市已經玩爛左

估唔到今年最後的瘋狂竟然係咁瘋狂
以為舊年望住faang日日升幾%已經好癲

建議ElonMusk將TSLA一拆100

我啲Tesla變廢佬股

人類總係鐘意玩破產股

納巴隻nakd炒到上3蚊

ＶＣＰＩＮＧ ＤＫＮＧ 好似

等睇唔係坐住走唔到既人孖左破產

經過咗GME 159跌落61之後個心臟變到好大

早2星期升1倍叻仔嫁啦
今日?要財自
btw 個倉仲紅緊

好恐懼，到底爆個下會唔會好似上年３月咁

tesla收檔啦
過氣廢老股

50% cash，渣剩隻gme其他賭場無膽玩，怕broker死機

隔離有個gme集中貼倉
除左一個有300股其他全部都係幾股十幾股

ER前叫人唔好入AAPL

納巴會唔會覺得係股災前先兆 好似次次臨出事之前都係依D細/破產股爆到痴L曬線.........

想問今年個飛巴線會係幾多

5-6月果期 追住d破產股/垃圾股黎炒

今晚好似會launch SN9

Gordon Johnson 又黎唱淡

玩得大唔會上去貼啦 約緊經紀睇樓啦

今次唔放
錯過左gme 之後
可以串返班fd識條hi咩你地學人揀股扮股神
我一年前扮股神揀ticker果陣已經輸過
希望可以出返啖氣報gme個仇

wsb可唔可以打救下amzn

係咪機構拉高其他股幫手平gme倉

BB跌返晒

升唔升到100%

唔係壞事
大家頂多咪拎少少錢玩吓
咁樣賺到一個月人工都幾開心

今個星期全部都係妖股

300股
我連拎10股都手震

tsla變廢老股

唔識我唔係高手

見到有個post有人有廿幾張$22call
上年買落
呢個真係勁

你好早埋伏無事既,早過WSB班人就夠

唯獨BB
點解要迫迫害ME

呢個就一定
係睇幾時

可以一日
可以一年
亦可以係股災緊群魔繼續亂舞
邊個知

半日拉升 即日回調

唔好搞鳩dkng啦

NOK都插返啦

Z喎

瘋了

30蚊買aal係咩心態

Amc

AMC NOK同BB都沒了 全部都去哂GME

唯有開始清一半倉 留意D CASH溝貨

Koss又做乜要炒

仲有nok
兩隻過氣股

Robinhood ban gme bbq nok amc 會唔會升得更癲

好在呢到仲係清泉

琴日溝早咗

價值投資

勁係覺得得嗰少少都串柒柒

令自己13蚊gme個記憶消除返先
反而我驚遲d mvis變返1 2蚊就仆街
我之前cvac都試過真。返家鄉，倒插果隻
40幾蚊成本

個市幾時正常返 好恐怖

炒邊隻
block邊隻
Robinhood會唔會玩完

岩岩先被人入黎血洗完

luv ual一定唔會死先過呢隻

成個market比你地搞彎晒

冇人買nok?

short TSLA 有無得諗

比人凌辱

咁睇唔開

無成千期移民唔好出聲

紅 x 2

本來減1x%變+5%

驚咪放到0成本先

Delta Air都有得升 真係笑撚死

你係老散 呢個時候會炒 TSLA 定係 YOLO 股?

22鑽石底

Mastercard announced earnings per share of $1.64 on revenue of $4.12B.

升返20% ok? WSB

2015 年香港...

我正股派

short吧 無人會理廢老股

賺錢點升呀

AAL都爆？

佢做電車lazr野唔會死掛
雖然我之前坐左成年
都好既而家放賺返個本都仲有7皮美坐

個個投機者都中哂毒
美國佬幾時做野

me2

政府又bailout la

個市已經痴到唔識玩

跌啦

Plug綠咗都有

呢排業績好都係跌
柒既就會升

MRK點解大家都係蝕本野 你愈趺愈急

可以點做野

個市越瘋狂就要越保守
用少少錢炒下開心下咪算咯

入共產黨圈套

Melvin有揸MA Wsb點會買

WSB:賺錢?公司咁有米洗撚谷,落地獄啦

炒炒下發現有實業有潛力都係不了
唔夠妖

NOK係咪玩完了

Bharat Biotech's Covaxin also works against the UK variant of Covid-19, says a new study

ocgn會唔會強勢歸來

3隻最易死應該係aal

咁已經賺唔少

入唔到...199-202, 排唔到

其實有無人驚個市崩

但biden咁廢真係做唔到乜
搞臭美股個埸

堆破產股派貨/配股救公司嘅話會點

摸頂巴頭先有冇走到aal

追撚住啲破產股嚟炒

痴撚線

真心睇唔撚透
依家美股好似仲荒謬過港股

Sell in fat

Reference: AMC

減倉囉

有息唔驚啦
雖然7折

FLWS 賣花都 monster

配硬 有錢跌落黎點解唔配

離場保平安

好多人既蟹貨都可以放
其實代唔代表之後入返正股就變返牛

又有阻力慘

咁又未 香港死谷爛谷都係果幾隻
係今日唔知做咩9 要炒哂d咁既

建唔建議而家入

唔使破產
利好

但應該仲多人高追 仲高過蟹果批
30蚊aal

呢個咩世界
正正經經諗住amd er 會靚仔
加上由前頂回咗咁多 就入定call
結果都係要蝕
正路思考有鳩用

下 ＷＥＣＨＡＴ女個堆一棍滅盤仲慘LＡ

群魔亂舞

大家倉位幾多，今個禮拜會加定減

建議出返去玩gme
因為我衰過唔識做估神

d制度好似不停比人玩壞咁

落番4蚊先講

自由市場，你想做乜嘢？鍾意政府操控市場不如玩A股啦

羅賓漢撤掉GameStop，AMC；在頁面上貼出通知説，你可以平倉這隻股票，但你不能購買額外的股票。

6月頂位入的全數解放

問下身邊d唔hi識野跟財演扮功課果班會唔會買先

納期企硬ma20跌唔落

正常人應該唔會跟wechat 女買嘅

AAPL TSLA FB財報都靚

牛牛就無依個問題

騰訊系列愛國愛黨

政府做野了?

無錯

點解冇人炒SPCE? 沽空高 又有space 加持

我放左先 雖然執少好多

太恐怖 想清倉了

操控市場

Cls

黑暗到
只準大戶嬴錢

呢啲真喺攬炒....隨時成個市插水

開大絕

盤前半個鐘跌番之前幾個鐘嘅陰升

玩咁大

應該好多人孖住買

惡過支共 屌你老母

好睇了
下個po應該會反cap入黎挑機果班
不過佢地實話走哂貨

美帝強力部門出手

今日各位去邊個賭場

保護佢地唔想佢地坐音樂椅都比人話

仆街到
最多咪唔比孖展買 on9

但係 russell 2000 仲係跌緊

nok音樂完左？

玩完

so far IB 牛牛仲睹得

佢哋0成本 應該冇事既

大撚班,周都係賭場

咁佢地照sell到，無問題架

轉身仲勁過宥巴

玩完音樂椅係咪可以put羅素

應該100% cash ?

資本主義

財經台用牛牛架 robinhood俾人封驚閪咩

啲人發曬達 告到佢仆街

越靚越插

華爾街:今鋪話俾你班傻散先,個市究竟係邊個人控制

VIX咩事
笑撚死

條路自己揀啦～反正我無損失
你出去行過圈都見到幾多人唔理性
玩火自焚

真係遲早禁止買賣

無買家點賣呢

邊個先又要cap

!!!

bullish

平價賣俾大戶平倉

*Walter Bloomberg
@DeItaone
·
10m
Apparently Robinhood no longer supports $GME, $AMC, $NOK, $NAKD, $KOSS

準備加息

gme事件反映股票價值唔一定代表佢既基本面 計到準一準係唔會入到場

是鳩旦啦
反正都係炒上去嘅

Citron話蝕底啲幫你接貨

即係點

原來我隻梅西都唔多20蚊

驚！

1.6%

只可賣不可再買

姐係點

唔係話唔調整息率咩

玩過山車都唔比 咁開個遊樂場場黎做乜

反正唔炒wsb etf既都係跌, 扮死ser幫大家SH好過ban

Diamond hand

幾多
我都有

琴日ib開唔到倉

可以試吓

金銀肯升未

開市即走

12 hrs ago

世界級

而家40%

無視 bb pltr

你冇錯 好多人都唔知佢哋做緊咩
但你亦都唔可以因為有咁嘅人就當晒所有人弱智架
唔通有人option玩到破產又要ban晒所有人咩

Inactive Brokers no buy but sell on GME only

開始圍城

D股咁高回報，仲有人買金銀?

bb cls
唔夠妖股以要跌???

都好撚貴

入定多啲錢去掃貨先

大跌前引人買CALL反彈

on9 gme ib 只可以平倉?

Slv

咪搞我隻pltr

割韭菜了

bb唔好搞啦想長坐7蚊貨

SLV

券商真係做嘢

it is over ...

5%都無唔好提, 仲以為有驚喜

who gives the the right

終於肯升

gme好睇喇
音樂停左

對手jpm
算係咁

咁就有d過份
不許百姓點燈
同黑警圍城無分別

要推埋期銀先得wow

無人買點賣? 即係只可以賣俾broker?

我果陣就係睇你講 先入左plug 雖然唔多都多謝哂 長期持有 好想溝 但次次都落唔到55

一大棍上

個個broker都唔比買咁邊個接到貨

驚比人cap圖

盤前閪冧

仆街ＢＢ ＧＧ

wsb班友推呢隻一定會死得好慘

比莊收貨

Social media 唔俾人講野 (Trump)
股票app唔俾買股票

美國

咁樣block好仆街喎

升得個小小

買mar對沖房錢

隻野好撚chok得

我地d廢老股有救

retail broker ban

大行咪得

我建議robinhood依世都唔好諗上市

數據靚

夜場突然間有人抄牌，打開晒D燈

係好撚仆街
即係當所有retail investor on9

啲broker驚出事
尋日TD同CS已經停咗GME

匯豐又贏

This is USA

germany inflation push silver higher ?

頂呀, 升細波, 跌大大波

太陽神

狗招盡出

cls 又關BB咩事呀

全部冇著褲

好撚PK喎 自由市場係笑話

就好似去偷食之後有人捉姦

今晚好撚混亂
都係唔操作了

好睇啦今鋪 轉場去銀行直接saving戶口買

IB同CS已經上咗
花生

果陣仲好低價 雖然好少貨

之前唔係話今年ipo咩

升返晒了無事了

翻左4倍

我地成功攬炒左美國，揭穿佢地骨子裡，都不過同中共一樣

我估係唔可以buy to open ,只可以平淡倉?

一唔比人買個市就升

屌好有現場感

put大軍

班wsb無性架 分分鐘癲過melvin

美豬係時候反拜登了
阻人發達